[Hello!Project討論區#87］我老婆係森戸知沙希！

モーニング娘。 '18/Morning Musume'18

生田衣梨奈 野中美希 森戶知沙希 小田櫻 羽賀朱音 譜久村聖
加賀楓 佐藤優樹 飯窪春菜 石田亞佑美 橫山玲奈 牧野真莉愛

アンジュルム/Angerme/天使之淚

笠原桃奈 勝田里奈 和田彩花 竹內朱莉 中西香菜
川村文乃 室田瑞希 上國料萌衣 船木結 佐佐木莉佳子

Juice=Juice

宮崎由加 梁川奈奈美 高木紗友希 段原瑠瑠
植村あかり 宮本佳林 稻場愛香 金澤朋子

カントリー・ガールズ/Country girls

山木梨沙 梁川奈奈美 船木結 森戸知沙希 小關舞

こぶしファクトリー/Kobushi factory

和田櫻子 井上玲音 浜浦彩乃 野村みな美 廣瀨彩海

つばきファクトリー/Tsubaki factory

岸本ゆめの 新沼希空 山岸理子 秋山真緒 谷本安美
小野田紗栞 小片リサ 淺倉樹樹 小野瑞步

國際資源站 搵seed埋便

必看con(暫)
Sayu 畢業 con

MM 17 春 con

工藤遙 畢業 con

天使 16春九位一体

天使 17秋風林火山

中字DVD
MM DVD Magazine Vol.97 夏日合宿(上)

MM DVD Magazine Vol.100 敬啟，Haru前輩

MM DVD Magazine Vol.101 夏日合宿(下)

MM DVD Magazine Vol.105 10期青春 DVD

家族排名機，應該識玩架啦

[/center]

知千

尋晚訓左唔記得睇musicるtv...

又柒左頭版🤦‍♂️

算啦佢應該手機開

啦係咪想刪左 張圖佢 我一陣4點落堂刪左佢

改咗hello history去
L.I.H.K.G. Say 連登
跳埋

算啦 柒左少少 知千都係咁gfable

不過終於唔洗我開post幾好

話說今個星期hello fes開9點半

朝早

唔知以為我係你老婆

開完再里山里海
係咪仲有歌合戰
on 9

上hmv訂嘢見到有張1000yen coupon
訂埋CD Journal先

操死我知

好想同知講野加油 返黎幫你按摩

要成日對住班大叔放電係攰D

朋友果日喺東京，應唔應該叫佢去？

去影下囡囡
why not

知醬講左句明太子好好味好想食
我就重課左明太子

你話可愛既女仔幾著數呢
男人錢好易呃

知千想要咩 麻巴買比你

唔洗錢？

物販入場唔使錢
咁影完囡囡你買唔買嘢就另一件事啦

咁同叫雞唔比錢有咩分別

話說歌合戰唔使本人照會

入場時に「本人照会」はございません。(但し、場合により「本人確認」をさせて頂く可能性もございます。予めご了承ください。)

點解會寫明唔洗咁特別
平時都唔會寫洗唔洗

怕啲人放唔到飛空席祭啩

好似d人對歌合戰冇咩興趣
賣唔出

Hp捉蟲入屎忽

我條菜死左啊 仲唔更blog

俾生田激死咗

係慘既 solo位比人搶埋光

點解叫左知千

成員都係咁叫

知千～～～

月尾月頭勁多嘢開箱
早安天使碟開箱
衝con又開位
諗起都緊張

DANCE DANCE!

左邊成舊碳

46億年love 大師嘅反應
多多少少思考緊Marketing 同self produce嘅衝突？

上次滋賀場先話其實パリピ形象唔係佢(地)嘅目標？

香港笑死4綫故障

又多過選擇 星悅飛名古屋

福田可能真係會整隊野玩

同大師一齊聯手produce囉

知千知千！
麻醬麻醬！

但天使係需要固定返曲風
可能因為輪C 上手く言えない打後啲曲風硬係差少少

曲風其實而家都ok? 又唔算飄忽
半pop半rock係村外幾好fight

主要係17年嗰兩隻碟

D組握手3-5部仲有得抽
大家good luck

個L個都曾經現充黎嘅頂

Interview擔當 大師+奶奶

大師走左之後講野最得體又真係好似得返佢⋯⋯

之前au都係呢個組合

知知知知知千！

聽緊電台
原來之前有集放學女子學園
春菜反轉左件one piece著
Eri話要影低佢😂

然後琴日麻醬又同佢錄野
可能佢又反轉左著

低胸變大露背
所以麻出扑串佢好靚😂

之後con rehearsal,
Mc位佢地要講野架麻
春菜同大家宣佈
我終於成功約琴reirei出街啦！
然後d staff拍晒手掌 成員都shock左
春菜話覺得似結婚宣布

佢話今次係reirei主動問春菜得唔得閒食飯
春菜勁開心 平時剩係hp con合照 reirei send番比佢先會傳line

生田：咁開心～～我都未試過比後輩邀請我去食飯

（然後琴日知就mc邀請佢，佢自己又話冇錢😂） 然後知怕怕醜叫佢下個月先果下真係勁可愛 唔比生田拒絕😂

唔得 依集勁好笑 春菜痴漢大爆炸
笑死 你地得閒聽下😂 180922果集

可以呀

好野 可以屬返老婆

你想春巴中風？

佢之後出blog講過 我為果日blog專登去留言

女子學園寫信
有個主題係轉推原因

通常d人係寫因爲畢業所以轉推
如果有集麻知一齊上
我寫轉推理由上去....

佢勁興奮

我都為佢興奮

果次握手問佢有冇同reirei去街佢勁傷心話冇

成功左啦

唔通reirei有偷聽我同條菜講野 所以約佢

Reirei見佢就畢業

唔知點解知醬同牧野都咁鐘意加護😂
之前hp con 牧野喺後台走左去同加護打招呼

牧野：我唱左你果part 唔知點先可以唱到好似你咁可愛 (<——勁刷鞋）

然後牧野就喺加護面前跳左果part 之後加護話 呀 好可愛 冇問題喎 然後牧野話notes with thanks 😂 (<—-很假的日本人）

都唔知加護會唔會教壞知醬同牧野
佢番去會唔會好尷尬 叫d女女唔好學自己😂

FF都唔比屌

我比道重首歌洗左腦

呢本肯定要買

買左好多明太子 今晚同知千食

Stress free 果段舞都幾過癮 fing手舞

件新沼搵同佢打個格仔啦

小野真係好gfable

慢左添

有生田喎 春巴拎去燒

有聖有小野田有野中有前總隊舞美 唔得

別冊好多人喎

個poster好似可以喎

剩係剪生田個頭
我依家勁興奮 趕緊返屋企睇片
儲左成個月冇睇

又有con睇

呀 返去仲要all in d

百絲你會唔會買d?
可唔可以代抽爆佢？
我比返晒錢同運費你呀

椿全員泳衣

我要知卷呀
我要摸爆佢隻手

我本身唔補呢幾部
當我幫你抽啦

謝謝百絲

為左報答百絲 我決定將我全家之寶....

知定麻定船

小野應該係最就得人嘅女朋友

麻巴大奔走？

絕無堇有.....

萬中無一....

中咗你要跳lalalapipipi

好主意

到底係我嘅運氣嬴
定係麻巴嘅羞恥心嬴?

我仲有帳可以抽

為左知醬...

麻巴：知千 為左見你 我喺朋友面前跳lalalapipipi

知千： 哦 ありがとうございます！

點解想玩知多d呢
係因為麻唔會理你講乜

佢會忽然講佢d野 考飯反應

我驚我聽唔明

知千唔係d咁既人

知唔似咁
知應該係(笑笑)

佢唔會咁鹽架

我已經諗定點鋪排

你地第一次係咪會自介先？

Hello~ 大家好～ 我係麻巴呀！

咁又俾咗條橋你握手
又幫抽
多謝我啦

麻巴先行始祖

舞美件衫係 佢入面有冇著

幾日無睇過blog啦
同奶奶脫節晒

舊MM 紅遍日本
新MM 13-15 都回春左一段時間

應該冇咩人會唔識

點都會聽過

我今日帶個個係阿叔

你冇睇twitter 女飯cap圖咩

冇

為左見kami....

百絲你認輸未

好可愛好靚
話說啲特效咁好笑嘅
橫山做咩筆咁少飯
橫山真係mon緊po

點解係條菜開 要服侍佢

又標題黨 咪嚇人啦

【Blog更新】 ♪.卒業 金澤朋子:… #juicejuice

到時先算

Amazon hea到

屌推佢果d真係心臟停頓

對手太強 知醬 reirei carry

龜井個鼻同口靚咁多

因為佢係前輩

橫山皮膚好過佢

喂擺明條菜carry啦

Y字應該冇mv

因為電台佢地係講 銀座 自由 雙a 新單
Y字係b

雖然我兩個都推

麻影得幾靚

屌你老母垃圾公司屌你老母垃圾公司屌你老母垃圾公司屌你老母垃圾公司屌你老母垃圾公司屌你老母垃圾公司屌你老母垃圾公司屌你老母垃圾公司屌你老母垃圾公司屌你老母垃圾公司屌你老母垃圾公司屌你老母垃圾公司屌你老母垃圾公司屌你老母垃圾公司屌你老母垃圾公司屌你老母垃圾公司屌你老母垃圾公司屌你老母垃圾公司屌你老母垃圾公司屌你老母垃圾公司屌你老母垃圾公司屌你老母垃圾公司屌你老母垃圾公司屌你老母垃圾公司屌你老母垃圾公司屌你老母垃圾公司屌你老母垃圾公司屌你老母垃圾公司屌你老母垃圾公司屌你老母垃圾公司屌你老母垃圾公司屌你老母垃圾公司屌你老母垃圾公司屌你老母垃圾公司屌你老母垃圾公司屌你老母垃圾公司屌你老母垃圾公司

同個有濕疹比皮膚
咁不如比人氣 比跳舞 比唱歌 比綜藝呀笨

佢係咁話春菜靚 唔知曲定直

麻都話春菜去到依家都冇代表歌 係幫春菜抱怨

咁唔同成員有唔同風格嘅

都話左係聖麻櫻畢業單

有人係垃圾風格嗎

影到春菜有波

咁唔好似龜井啦 皮膚咁差
叫橫山搵返自己風格啦

麻醬影相技術好高 producer視覺

Feel到好大浸怨氣
春巴is watching you

推你暗推個個la Maria

46億年love view過左 タデ食う虫 了

櫻今次演唱會讓晒路比知醬上位
好慘

好似琴晚定今朝過?

一日唔反最後你推受害 到時我wfc你

又追返上黎

兩神帶一垃圾

今朝未過

反左生田先啦 1月去撚爆佢啦

比錢佢洗啊 傻左咩

又係時候拎vr鏡睇

加加跳舞其實唔失禮
係個樣衰d

等佢慢慢喺mm玩幾年 跟知醬學嘢

入去撚到佢喊 幫春菜報仇

樣衰夠晒啦

港女會喊先講啦

橫山今個tour又好左 公司有比位佢表演

好恐怖 公司會唔會見到

會唔會係你喊住出

握都唔想握

橫山mc都好可愛 叫大家比勇氣佢搭飛機

橫blog圖個姿勢腳短咪做啦

係咩驅使你去握野中？

夠呆 同佢靚左

呢個真

轉推未

送比大家

衝上台

野中又靚左

都話一係reirei一係知

又黎 我救你唔到

屌仆街

麻巴你要柒幾多次 笑撚死我

佢驚高 ？ 咁佢一定唔可以搭廉航

屌 你陰我 等我地傾野中先黎fake

咁平胸唔通又唔可以影相咩

我開新架啦 冇引用都伏到你

扮可愛啦

佢係驚搭飛機
都話果日睇blog都估到
點知佢mc真係講話自己驚

真係好難幫

Btw 一樣樣

新沼巴

隻眼一樣架喎 有咩分別

新沼有陣柒味架

沼澤feel

兩個個妝係一樣

不過好彩飛嘅時間唔長
去海外就慘啦
11月橫山係咪會喊出黎

佢話為左開演唱會飛okay 麻 頂硬上
但回程就仆街

橫絲 可唔可以幫我加句對白...

製止知醬病毒

笑左

匿巴會唔會買知tee?

以後冇香港份 禁止港人入場

回程 ： 又要返屋企....

野中最近心情唔好 有走既可能
佢mc都表達左

佢最近心情都好差 唉 慘

走啦 走左都冇咩得到 畢業單都唔會有你份
英文ok去讀書仲好

回帶

點解我要做埋啲咁嘅野

唔會

春巴：都唔撚關我事 我條菜都走左

有加密的 請使用

係wfc

又發惡夢 好似話夢到貞子

麻醬

以後search 知會見到
睇下標題

正 佢個表情好岩key對白

1月你去安慰佢啦 摸到佢喊住攬實你 覺得你好關心佢 交換你line

佢話最近好多野諗
諗得太多太深入 個人好唔開心

但喺舞台上唱歌跳舞就可以忘記到煩惱

但我覺得佢個樣似係講緊....

你果句好d

麻醬大人

有冇知醬圖岩用 key下對白

麻巴快D跟我走

搞到我濕哂出黎
之後陪唔到你地食燒肉

好驚呀睇到張圖

麻醬 我知錯啦

幫你吹返乾

春水係咁叫人走？

笑到抽筋

依張key得好好
有聲

麻醬x麻友...
今個星期歌合戰

年齡：幼稚園至小一二

衰11

唔知到時有冇雪落呢
想同麻巴打雪仗

係咁約成員

冇雪咪用枕頭囉 我都想扑下你

就黎可以齋用圖黎傾計

屌 nice pic

你好有改對白天分

想陪睡

又有素材比橫絲

你想餵佢食⋯⋯

最好唔好喺握手會前玩太癲
我驚狀態不佳

果晚前要儲精力

其實佢影到好淫
我開始有麻巴個種心情
淫婦 ！

好勁

淫婦呀

原來生田閪係賣點黎
其他成員都推介大家去比生田鹽下

好好笑

れいな推加加 點算

我地個晚係咪去食嘢

舞美d腹肌...

我呢隻仲要係未成年個種
我大義滅親
搵人捉走佢

燒肉麻
應該會好緊張
係咁諗講咩好
又要影相

都係知醬最清純 處女知

！！
如果我有機會見到生田
生田會唔會閪鳩我面
佢要搵真係可以搵到

會搵到咩

三位屌打一位

船木靚到

諗住唔望鏡頭...
炒飯巴係咩feel架？ 我好緊張...

我..我會講依d野架咩

冇事既 係估google translate到我地中文變日文咩

炒飯巴已經好熟練
同石田當係朋友咁 傾下閒計

最衰唔記得係第幾個po講

橫絲！！

石田認得佢？

今日知更鄉扑

知瘦返靚到爆左

發生咩事

係啊 好似話佢同石田講佢有去睇OO 場con
石田：我見到你啊

呀呀呀呀

聖臨走前都話睇到晒咁多個人
佢話佢地表演果陣好重視觀眾反應 佢地表情 佢地情緒 所以會好細心望 成日會發現熟識面孔

唔掂你手機

橫絲！ 快點強姦我！

佢係咪戴緊Bluetooth 耳機
有冇人起到底幾錢

佢地rehearsal用架
今日知醬忙採排

坐前排咪爽
可以玩對眼+成員會記得

我提供個方法啫！

舊年唔係C咗Style of my love?

握手加影相加前列 應該得

如果知醬一入去同我講： dllm 點解成日舉麻燈但望住我？

係時候俾佢把聲休息下，係好事嚟

我仲以為係佢嘅
知醬扎辮真係好正

知醬跳個頭要郁既舞就好可愛 佢條頸寧得好有喜感

聖愈黎愈啞啦把聲 冇眼睇

知醬encore果陣用冷帽 cute到

小田我黎啦

好想比知醬用頭髮撩我耳仔

正式宣佈 麻巴已經傻左

知千
佢隻小腿d肌用好正 好想幫佢按摩

唔係今日既事

咪就係 舞台上既事...我地床上解決

佢做左d咩黎？

生田喺扑係推銷佢握手會 陰公

陰公?抵啦

我正常架

我好正常嘅

我鐘意左知醬都係好正常姐

你痴線同你推邊個冇關係

你就收返埋先啦

唔知點解無啦啦搵晒知醬D寫真同Making DVD黎睇，，，
我控制唔到自己隻手。。。

唔好同知千講
一陣入黎果個係痴線
我驚佢怕左我

拎左出黎啦

我會話你同春菜睇啲漫畫差唔多咁やばい
知點諗係佢嘅事

行開陣姐

春菜有睇H漫？

肯定隱性腐

定期

佢有時推介d漫畫冇腐

連豬都賣得好過佢
係時候執包袱走人

要挑戰道重嘅記錄 踢都唔走

如果我可以一次過食晒四件細細粒就好

好想要呢兩張

不嬲都好正常

我想同熊井合唱安心感

里山里海直播

留番件黎

爽 幾時

而家睇得呢個有話直播
好似好無聊咁

比船你啦

無興趣

係米真係細個D相黎架...

我要知

咁細個就淫底

我麻又更扑

有其偶像必有其飯

老老實實 自由國mv唔夠live好睇

佢地熱舞 bomb果下 現場有燈光 成件事超型

睇早安一定係睇live

咁多年黎有邊個mv好睇

唔好睇都比個Y字mv黎啦 垃圾公司

Live超型
知正到 加埋套衫超型 跳得勁好睇

原來自由 招牌pose 完整舞蹈係雙手

睇live要渣咪 得番單手

點解可以咁正 做到一日女朋友都好啦 我短五十年命都得

果一日扑唔扑先

之後緊係扑 因為做左老婆

出cheat既

咩出cheat啊

得一日炸

女朋友係一日 一日內求到婚咪得
你理得我一日做咩啦

正式宣布

春巴已經

不過今單好聽過上單

麻轉左唱法

屌 我要睇知醬跳舞version呀 走開啦

Dance shot plz

屌你老母麻醬果句我就是我正撚到
淫婦

屌 真係聽錯歌詞

を が 自動 他動 你老母啦！

其實我鐘意睇定鏡dance shot多d
唔洗比大頭我呀

春巴 其實諗諗下
會唔會係春菜急走
所以先隔硬雙a ＋ 隻b比佢

本身出新碟計畫係得 銀座同自由國...

每日睇十次先訓
怕怕醜醜
係咁左右Chok

塊面愈唱愈紅

日替

今日仲係知喎

轉推

其實中島唱歌幾好聽。。。

原來今夜だけ係中島作架
唔怪得咁好聽

大器晚成第一次係聽中島卓偉先

上手く言えない

好型 又有佬味 你估成員會唔會J佢

係咪中島調戲過知醬？

可愛到，，，監製識玩 淫到

46億年LOVE幾好聽
但個MV個地球。。。H！P做社企？

唔記得講今個Tour 麻醬學左貓既彈舌唱法
好型

原來StressFree Dance Part仲未流出
拎黎表演幾好 PeacePEacePeace個動作幾好玩

SUSUSUSU都幾得意

馬尾知

搖搖搖

好明顯唔係啦

細個就想陪睡
淫婦！！

細個就152.7cm
之後停止發育

麻醬都鐘意聽m-flo

謎底已經解開
佢啲嘢係喺韓國女團到學返嚟

佢聽嗰啲都係男團嚟架wo

係wo 睇錯Girlfriend

youtube死左 globally

冇事la

朝早要吸一吸46先

bassline幾好J

拖地拖到
btwかみ着呢隻色幾好睇

佢話自己聽好多唔同種類既歌黎學野
佢想作曲 做producer
鐘意又唔係話鐘意
但想研究 學習 當做功課

但佢又自稱電話得早安歌
唔知邊句真

愈黎愈似男人

麻醬學下韓國男團跳舞正呀 型d
好過學女團咁淫 樓屎忽舞

急？拍個mv都冇時間啊

咪就係因為急 所以隔硬塞佢隻歌落今單
連mv都冇囉

本身今單 可能係銀座+自由 only

做producer呢家嘢
你知佢邊句真邊句假嗰陣都畢咗業十世啦
而家講咁多我當佢車大炮
勿認真

仲有成2個月 拍垃圾都拍到啦 垃圾公司又唔係未試過遲出
拳工櫻花開mv遲勁多都係咁

想做早安producer都係諗住將來既暫定方向
因為佢都諗唔到其他有咩想做
秋刀都幫佢諗左半集第日做咩好
依樣又話唔鐘意 果樣又話唔鐘意
所以佢暫時個心仲喺早安到

知醬個女仲得意遲下比相你睇

早安打鼓依6集野好勵志
睇到班女女認真努力既一面

好鐘意睇佢地採排呀 練舞果D。。。
好正

哈哈 發現知醬次次一要早起身 唔夠訓 隻眼都好似水踵咁

留名睇暗殺

有冇人知wani中唔中sign抽選有冇email講聲

知醬隻眼勁敏感 Super 可愛！！！

打鼓呢 每打一下D震動佢就已經要眨眼
打一下眨一次 標晒眼水 勁Cute

好似好敏感咁.... 小小就出晒水。。。

我有保鏢架

睇Twitter好似要寄到黎開包先知
因為見D日本妹話開包 見到封面有張Label寫住入面有料
咁先知道中左

自私少女組

因為大太鼓要Keep住舉高手好攰
個個都唔想打

得MAria覺得型 衝出黎話要打

最段最高果4個打大太鼓 高人冇咁攰
如果叫知舉咁高隻手打 應該會死
演唱會咪都渣唔到

知醬應該好鐘意轉筆
自己幻想下知醬平時Drop Notes 開會 轉筆係點

Li巴 MONOHON! 教天使跳舞果個呀伯好勁架？

肯定好撚攰 後尾要頂硬上

但Maria招牌笑容好治療
佢一邊打一邊咁笑
佢好Enjoy做緊既野

笑到成隻小狗咁勁Cute
好想摸佢個頭

1月叫佢咁笑比我睇先

好呀

死啦 牧野愈睇愈靚
佢認真做野個樣好吸引。。。

呀 睇到佢地手又痛 又標晒汗 好正。。。

冇心機的知醬是咁可愛的

G4
好想叫狼b保護我

同問，佢幾時知結果？

麻巴話真係開包先知

Yes呀 睇Twitter d人反應估計

點解知千咁可愛

知千！知千！

呢排好多嘢開

繼續慢慢等

我抽咗一堆D組握手了

今日抽？

呢兩日last round好似

已訓身

好搏盡

幫訓身

27000yen

我純粹代抽
輕鬆

我都幫下 又冇壞唔洗錢

30抽咗

沙沙聲咁好可愛

饑餓營銷

佢緊張就會寧寧下個身
超怕醜

知千全收 麻醬全收

碟都收 唔洗一定開中都收

去廁所先....

精神分裂

痴線佬

狼王名不虛傳

放低佢ig啦講咁多

都話呢到除左我 邊個係正常 驚咩

你今日執晒垃圾啦？

唔得閒執 我煩緊日文功課

靚到 想..
都係冇野

點

你話你變態架啦
唔怪得你表妹驚左你

唔該唔好幻想 你班人冇資格

唔怪得今朝睇唔到知醬條片

親戚都唔放過

因為要造句

見たから?

yes

勉強をさぼりました

你搞知好就啦，唔好搞我萌衣

專業日文達人

握過

你要加入痴漢行列？

搞我知

有新沼咪夠囉 係要搞我知

聽日冇事架啦

可能不嬲都係

正常喎

佢想要握手劵姐嘛

跪求麻 船 新沼 快啲帶返走佢

要加加先得

打漏咗添

辻希美 生咁Q多個

超人老公 有返咁上下

Cls 生4個

萌衣 笑嗰陣時真係幾好睇

冇呀 我有知千就夠

你現場買邊張 我即刻出高價搶

佢被前輩撚完笑住講違います個笑容最正

唔好搶知呀！！！

知醬條片超正...

下次啦 佢2shot都冇晒

我約11月交收
搶囉

私は友達と

我抽爆了

1月你知就會比我摸

匿巴 睇住我摸 但制止唔到
我就會發出痴漢既聲音 live比匿巴睇

嘻嘻..我又入去摸你知了...

夫目前犯2.0

得返兩張寶貴2 shot

鐘意扑野唔用套

收多幾張囉

我既我既

返到嚟匿巴打柒你

我講緊搶橫絲 佢1月現場買橫山

好賤

預我一齊搶

盡做又搶埋一份

真係好細粒

等睇我知鹽鳩佢

拍埋知船橫就冇事la

雙刀買

有poster

點解...唔買...

係咁摸 係咁摸...

一萬¥一張 諗得過喎
即刻搵人幫抽c組 搵黃牛合作

我現場買加加！

我會用熱誠征服佢

知心諗 條友做乜勁

真係好正

上次我望住知醬諗唔到講咩
佢又唔講野
就咁對望咗5秒

最後黎一句もっと見つめて

知心諗 講野la 唔係要我諗啊
雙刀：好正

雙刀心諗：握完未啊 我要快啲出去聞你啲味

握手後：

Exactly
咁佢隻手又真係好香

握完仲唔大力索盡 ？

一月幫你整返張gif

其實匿埋奶緊

可能去左啲我睇唔到嘅暗角位奶緊

哦爆料啦 原來又多件有錢仔
窮撚召集

梗係啦
唔係我咁快行出去你以為做乜

呢個po冇窮撚
個個都去日本

好似阿婆損雞腳咁損自己隻手

我又唔係唔識日文
冇事囉

佢地咁專業 點會無啦啦鹽人
我對知千好有信心

我咪窮撚 姐係得我一個 明晒

做咩唔一齊 我都奶緊

對望仲開心

握2秒 喺佢面前聞4秒 之後淫笑2秒 完

我都對望條菜一張卷時間

仲有チェキ呢

係喎
要留張劵問佢用咩hand cream

逼死春巴

問完等我去買返支先

支落條撚到 然後含

之後我要瘋狂入貨
日日搽隻手ff係佢

再幫佢諗埋hashtag
#ちぃちゃんかおり

成堆人係到聞手

知千話鍾意食明太子 我都買左枝明太子醬
諗住方便吱落....

其實係聞緊上一手d味

你地估我入去摸知醬隻手之前...隻手會咩味？

嘻嘻。

你睇你前邊排嗰個係咩人就知

係我隻手咩味

Feel到排隊等入果下會超緊張

然後到自己入會空白

入到去醒唔起會講咩

不能同意更多

點解決好
我驚會講唔到野

望咪得 不過小心比佢笑

我覺得麻醬會搞鳩你

一入去伸隻食指去知醬個咀前面 再sh...
然後直接對望

麻會主動開話題 佢諗到乜就講乜
咁先驚

高到咁化灰都認得

唔知握多幾次手 知千記唔記到我呢
我諗住電個爆炸狗頭入去

然後麻醬會話 好得意呀 再撚我個頭

著去影相

等佢兩個repo先

心在曹軍身在漢咁姐

唔好呀 千知

忽然間好鐵意側魚充站

想係咁瀨個車站

DVD Magazine好好笑
牧野撚鳩加加

加加食菜

屌

加加有d似新拉打個2騎

邊似 人地型咁多又高

同オーラ好正

交收完 唔覺意吹左成個鍾

又食女

交收囡囡

麻巴今次呢批貨唔錯

其實hp專題嘅網台應該幾易做 每隊都講下咁又一個鐘

真係過咗

邊係呀

呢張又唔係萬能key

我拎黎J炸 唔好理我

忍唔住要上水了
好撚正呀

屌你啦 隔離村入黎做咩

屌你啦 無睇隔離村好耐

請拎出生寫簿隻揪 黎出招啦隔離村

熊谷個fes chur班飯又chur member
握手券賣碟朝早9開始 之後又歌合戦 又呢樣果樣

恰我新飯少生寫

賣命
佢地有力做咁多嘢我都冇力玩全日

鐵人

隻揪啊

哈利波特對決都要拎出魔杖啦 而家飯對決仲唔係拎生寫簿或者門票

票根battle

你地閂埋房門慢慢玩

咁我唔要同雙刀battle 我要含

走先

好恐怖 好驚
百絲記得保護我

傻啦 百式心諗自己保護自己好過 仲保護你傻啦

1月會唔會地震？
我指緊我地間bnb

你地

好慘 仲未有名

應該19春前有啦

感覺兩隊都無咩亮點

高清感覺hellopro啲
一岡嗰隊好似個個都差唔多感覺咁

一開始以為下圖右手第一個係橫山
仲諗緊點解佢會入新gp

里山里海加埋早安天使預約握手會
社畜

晨早流流特典會 可以入去同member講おはようございます

有冇咁等錢使

好似係呢件

最唔掂就係佢 仲要剪埋個咁嘅頭

選黎做スキルメン啩
我記得佢實力測驗唱得ok

知有眼袋

かみ
CG嗰兩個又sexy對決mode

3個屌打1個

四個都好正

係味好靚呢 其實....

可以一戰

最右啦緊係 靚到

點你 知醬正到

幫唔到盡巴買相 唔開心

一定最右 唔洗諗 推倒知醬落床果下
征服小動物既感覺...

佢地四個啲頭髮全部差唔多長度

又唔見你幫唔到我買條菜唔開心

知怕住羞咁推倒佢 春菜爽啦做過

知醬係鄉女真係放好多

你話自己買埋

一定玩左成晚

你仲有兩星期

到底島村巴影完會上癮定係冇下次

小川麗奈仔都生埋？

應該無下次

島巴自稱話冇咩興趣 但佢買得仲多過我

點解先

source?

被脫坑前遺照

咁誇張

買畢業dvd果炸 日替點買

被脫坑

點解被脫坑

日替我一去已經冇菜同豬 想幫都幫唔到

溝左條女 條女唔比你睇？

完全追唔切po

太可愛，無辦法唔留個底

你諗唔諗住呃得多過橫絲？

佢Twitter

きちんと挨拶もできて
これから一緒に頑張っていこうね
べーびーも元気に生まれてくるんだよ

けー辛いこともたくさんあるけど
一緒に乗り越えようね

幸せな未来が待ってるから

google完原來佢18歳

點解島巴要出坑

唔緊要 我會好好幫你養知千

唔緊要
join唔join大師畢業小隊

盡做與朱音的日常

屌你老母 麻醬扑

係知麻合照

麻醬咁知我合味既

屌 麻醬個扑睇到好心寒
佢好似第一次up知

佢話知醬咁撚可愛 唔影唔得啦
屌 影比你地d咁鍾意知醬既人睇

我覺得自己中左箭

雙刀巴我對你唔住啦..其實你張牧日替..

你係咪射過

さゆ最靚

麻竟然唔去睇

睇下有冇緣

啦 你排由最靚到最樣衰

佢twitter係咩？
可能過幾年變單親媽媽

join

盡巴呃我

1月呢你話得左會去

1月唔join啦，想留多d錢去日本生活

仲過份d。。

係到諗大家真人係咪真係會講變態野

さゆ 知 麻 牧

奶過

張圖邊Q到有知

@renankrchan

食左未？

係囉 你答應過我地 我地先係咁幫你集氣

以前、原宿のあるお店でアンジュルム中西香菜ちゃん勝田里奈ちゃん笠原桃奈ちゃんと遭遇。かなり迷ったが、興奮してしまい近くにいた勝田里奈ちゃんに思わず話しかけてしまった。
迷惑だよね、嫌われたかも、と後悔したが、ニコニコと話してくれて、感動。ファッションの話をしたり、

我都好想撞下

得橫絲會講

你真係起底組黎

正常到爆除某會員

心中有知

唔記得加密

去到最高境界了

盡巴...估唔到你...

下次啦，你都抽晒野

擔心被討厭？

我就唔信麻巴唔講

灰左 你呃我地

但係月餅妹妹驚左你喎

嘩 發生咩事

我真人好怕醜 唔講野架喎

係，但勝田居然好開心咁同佢傾fashion 野

橫絲話你食左佢

其實主要係錢嘅問題

有starbucks店員咁岩serve桃桃
佢喺杯到寫左msg比佢

我地有金主 以mm制度麻巴要包我地

嘻嘻...要搵錢好易架姐

我最近好窮喎 岩岩去完衝con 冇晒budget啦

係囉！
前輩要請大家

點錯相咋吓話

萌衣絲係去廣島交流？

有大食大 有巨根食巨根

小田同佢男友2個月就生bb？

小田

多謝百絲

佢指明係你 你今次水洗都唔清啦 ！

定叫咩名？拳頭個女

所有線索連到最後！！！！！

小川：あの頃に戻りたいな

佢話想番番果時

佢依家又自己開youtube channel又盛

痴漢講野你到信？

我信你！

小川：過去の話だったとしても
友達と仲良く目の前で話されてたら
誰だって嫌な気持ちになるとおもう

やりかあしてやろうかなって

我地信盡巴

如果我冇睇錯 佢同條新仔 1個月前一齊
然後條仔先已讀不點佢 依家block左

然後今個月有左個bb?

Wtf?

依家想握拳工 同reirei講小川生左仔 點睇

Reirei會唔會即刻唱 拿些巴拿魯～～～

reirei唔會理佢啦應該 佢係拳資源咁多

好撚好笑 佢條仔成日消失 唔撚理佢 佢要上twitter搵佢

但又會黎屌到佢大肚

拳ace

想睇reirei反應

渣男 正仆街

佢話自己一個係醫院

哇 小川之前招友傾line 限女性

mk係咁 但女最鍾意 之後話全部男都係衰

冇啦 單親了 識左兩個月比人搞大左

然後搵毒撚埋單

我以為呢個係現任

所以我搵都唔會搵 除非係埋條菜單啦

哇 小川會add人line
可以同佢傾計做朋友

冇片都388 follower

係呢到呼籲大家 男又好女又好 拎個袋傍身就最穩陣啦

me 唔洗 我真點絕緣體

麻巴真係唔講

淫唔淫？

點會呢 佢同我一齊震

如果同知 即刻唔用

震咩..

個樣好興奮

我同佢做朋友先 問佢係咪肥隊長篤佢

唔好咁 知呢

咩知呢

好 想知

間房

但佢自己都篤左田口出黎

邊個肥隊長？

又唔係養唔起

打錯字 拳隊長先岩

真？

有人話流出黎d相嘅ip同小川twi個ip一樣

恩怨情仇

咁仆街 同佢做朋友好冇

れいな講返白金

人地れいな宣傳舞台劇
就走去訪問れいな 關於麻醬成集

貓：麻醬私下係正常人 好認真做野
麻醬依家都會成日line佢

成班女人喺埋一齊係咁

想知hp運作

知千條問題咁低b既 咩10年後過緊點既生活
仲洗問！

知千BB

知千！！

知！！！！